<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <FB_EnableMixedStartingColonists_Title>Colons de départ mixtes</FB_EnableMixedStartingColonists_Title>
  <FB_EnableMixedStartingColonists_Description>Contrôle si les scénarios de départ vanille incluront une variété de races et de types de pions.</FB_EnableMixedStartingColonists_Description>
  <FB_EnableMixedRefugees_Title>Réfugiés métis</FB_EnableMixedRefugees_Title>
  <FB_EnableMixedRefugees_Description>Contrôle si les réfugiés, qui apparaissent dans plusieurs événements communs, comprendront une variété de races et de types de pions.</FB_EnableMixedRefugees_Description>
  <FB_EnableMixedSlaves_Title>Esclaves métis</FB_EnableMixedSlaves_Title>
  <FB_EnableMixedSlaves_Description>Les contrôles, qu'il s'agisse d'esclaves, issus de quêtes de sauvetage ou de marchands d'esclaves, comprendront une variété de races et de types de pions.</FB_EnableMixedSlaves_Description>
  <FB_EnableMixedWanderers_Title>Les vagabonds métis</FB_EnableMixedWanderers_Title>
  <FB_EnableMixedWanderers_Description>Le contrôle des vagabonds, qui peuvent errer pour rejoindre votre colonie, comprendra une variété de races et de types de pions.</FB_EnableMixedWanderers_Description>
  <FB_EnableMixedAncients_Title>Anciens métis</FB_EnableMixedAncients_Title>
  <FB_EnableMixedAncients_Description>Contrôle si les anciens, des dangers anciens et d'autres événements, comprendra une variété de races et de types de pions.</FB_EnableMixedAncients_Description>
  <FB_FilterWeakerAnimalsRaids_Title>Puissance de combat minimale (animaux de raid)</FB_FilterWeakerAnimalsRaids_Title>
  <FB_FilterWeakerAnimalsRaids_Description>Contrôle les animaux à inclure dans les raids pirates, en fonction de la puissance de combat minimale.  Les civils utiliseront 66% de ce minimum pour les raids, et 33% pour les gardes des caravanes commerciales.</FB_FilterWeakerAnimalsRaids_Description>
  <FB_FilterSlowPawnsCaravans_Title>Vitesse de déplacement minimale (pions de caravane)</FB_FilterSlowPawnsCaravans_Title>
  <FB_FilterSlowPawnsCaravans_Description>Contrôle la vitesse de déplacement minimale de base des pions humains ou animaux dans les caravanes commerciales.  Des pions plus lents peuvent permettre aux ennemis (ou à votre propre colonie) de les attraper plus facilement sans une défense appropriée.</FB_FilterSlowPawnsCaravans_Description>
  <FB_PawnKindDifficultyLevel_Title>Puissance de combat maximale pour les pions</FB_PawnKindDifficultyLevel_Title>
  <FB_PawnKindDifficultyLevel_Description>Contrôle les types de pions qui peuvent apparaître, en fonction de la puissance de combat maximale.  Plus le niveau est élevé, plus les types de pions sont inclus dans le pool.  Ne contrôle pas la taille des raids, le nombre de pions de chaque type qui apparaissent, ni le fonctionnement de la formule de raid.</FB_PawnKindDifficultyLevel_Description>
  <FB_ExcludedFactionTypes_Title>Types de pions exclus par type de faction</FB_ExcludedFactionTypes_Title>
  <FB_ExcludedFactionTypes_Description>Une chaîne de noms de factions délimitée par des virgules.  Cette liste est utilisée pour filtrer les pions qui appartiennent à l'un de ces defaultFactionTypes.</FB_ExcludedFactionTypes_Description>
  <FB_ExcludedRaces_Title>Types de gages exclus par race</FB_ExcludedRaces_Title>
  <FB_ExcludedRaces_Description>Une chaîne de noms de races délimitée par des virgules.  Cette liste est utilisée pour filtrer les pions individuels d'une race spécifique.</FB_ExcludedRaces_Description>
  <Filtered>Filtré</Filtered>
</LanguageData>