<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <FB_EnableMixedStartingColonists_Title>Gemischte Startkolonisten</FB_EnableMixedStartingColonists_Title>
  <FB_EnableMixedStartingColonists_Description>Legt fest, ob die Startszenarien der Vanille eine Vielzahl von Rassen und Bauernarten enthalten.</FB_EnableMixedStartingColonists_Description>
  <FB_EnableMixedRefugees_Title>Gemischtrassige Flüchtlinge</FB_EnableMixedRefugees_Title>
  <FB_EnableMixedRefugees_Description>Kontrolliert, ob die Flüchtlinge, die in mehreren gemeinsamen Ereignissen auftauchen, eine Vielzahl von Rassen und Pfandarten umfassen werden.</FB_EnableMixedRefugees_Description>
  <FB_EnableMixedSlaves_Title>Sklaven gemischter Rassen</FB_EnableMixedSlaves_Title>
  <FB_EnableMixedSlaves_Description>Ob Sklaven aus Rettungsquests oder von Sklavenhändlern, die Steuerung wird eine Vielzahl von Rassen und Pfandarten umfassen.</FB_EnableMixedSlaves_Description>
  <FB_EnableMixedWanderers_Title>Gemischtrassige Wanderer</FB_EnableMixedWanderers_Title>
  <FB_EnableMixedWanderers_Description>Es wird kontrolliert, ob Wanderer, die zu Ihrer Kolonie wandern können, eine Vielzahl von Rassen und Bauernarten umfassen.</FB_EnableMixedWanderers_Description>
  <FB_EnableMixedAncients_Title>Gemischtrassige Vorfahren</FB_EnableMixedAncients_Title>
  <FB_EnableMixedAncients_Description>Kontrolliert, ob die Alten, von antiken Gefahren und anderen Ereignissen, wird eine Vielzahl von Rassen und Bauernarten umfassen.</FB_EnableMixedAncients_Description>
  <FB_FilterWeakerAnimalsRaids_Title>Min. Kampfkraft (Schlachtzugstiere)</FB_FilterWeakerAnimalsRaids_Title>
  <FB_FilterWeakerAnimalsRaids_Description>Legt fest, welche Tiere in Piratenüberfälle einbezogen werden, basierend auf der Mindestkampfkraft.  Zivilisten verwenden 66% dieses Minimums für Raubzüge und 33% für die Bewachung von Handelskarawanen.</FB_FilterWeakerAnimalsRaids_Description>
  <FB_FilterSlowPawnsCaravans_Title>Minimale Zuggeschwindigkeit (Karawanenbauern)</FB_FilterSlowPawnsCaravans_Title>
  <FB_FilterSlowPawnsCaravans_Description>Bestimmt die minimale Grundbewegungsgeschwindigkeit von menschenähnlichen oder tierischen Spielfiguren in Handelskarawanen.  Langsamere Bauern könnten es Feinden (oder der eigenen Kolonie) leichter machen, sie ohne angemessene Verteidigung zu überfallen.</FB_FilterSlowPawnsCaravans_Description>
  <FB_PawnKindDifficultyLevel_Title>Maximale Kampfkraft für Spielfiguren</FB_PawnKindDifficultyLevel_Title>
  <FB_PawnKindDifficultyLevel_Description>Legt fest, welche Arten von Bauern auftauchen können, basierend auf der maximalen Kampfkraft.  Je höher die Stufe, desto mehr Bauernarten werden in den Pool aufgenommen.  Steuert nichts über die Größe von Schlachtzügen, wie viele von jeder Art erscheinen oder wie die Schlachtzugsformel funktioniert.</FB_PawnKindDifficultyLevel_Description>
  <FB_ExcludedFactionTypes_Title>Ausgeschlossene Pfandarten nach Fraktionstyp</FB_ExcludedFactionTypes_Title>
  <FB_ExcludedFactionTypes_Description>Eine durch Komma getrennte Zeichenkette mit den defNames der Fraktionen.  Diese Liste wird verwendet, um Spielfiguren herauszufiltern, die zu einem dieser defaultFactionTypes gehören.</FB_ExcludedFactionTypes_Description>
  <FB_ExcludedRaces_Title>Ausgeschlossene Pfandarten nach Rasse</FB_ExcludedRaces_Title>
  <FB_ExcludedRaces_Description>Eine durch Komma getrennte Zeichenkette von Rassen-DefNamen.  Diese Liste wird verwendet, um einzelne Spielfiguren einer bestimmten Rasse herauszufiltern.</FB_ExcludedRaces_Description>
  <Filtered>Gefiltert</Filtered>
</LanguageData>