<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <FB_EnableMixedStartingColonists_Title>Смешанное начало колонистов</FB_EnableMixedStartingColonists_Title>
  <FB_EnableMixedStartingColonists_Description>Управляет тем, будут ли ванильные стартовые сценарии включать в себя различные расы и виды пешек.</FB_EnableMixedStartingColonists_Description>
  <FB_EnableMixedRefugees_Title>Беженцы смешанной расы</FB_EnableMixedRefugees_Title>
  <FB_EnableMixedRefugees_Description>Контролирует, будут ли беженцы, которые появляются в нескольких общих событиях, включать в себя различные расы и виды пешек.</FB_EnableMixedRefugees_Description>
  <FB_EnableMixedSlaves_Title>Рабы смешанной расы</FB_EnableMixedSlaves_Title>
  <FB_EnableMixedSlaves_Description>Управление рабами, полученными из спасательных квестов или от работорговцев, будет включать в себя различные расы и виды пешек.</FB_EnableMixedSlaves_Description>
  <FB_EnableMixedWanderers_Title>Странники смешанной расы</FB_EnableMixedWanderers_Title>
  <FB_EnableMixedWanderers_Description>Управление странниками, которые могут странствовать, чтобы присоединиться к вашей колонии, будет включать в себя различные расы и виды пешек.</FB_EnableMixedWanderers_Description>
  <FB_EnableMixedAncients_Title>Древние смешанной расы</FB_EnableMixedAncients_Title>
  <FB_EnableMixedAncients_Description>Управление ли древними, от древних опасностей и других событий, будет включать в себя разнообразные расы и виды пешек.</FB_EnableMixedAncients_Description>
  <FB_FilterWeakerAnimalsRaids_Title>Min боевая мощь (набеговые животные)</FB_FilterWeakerAnimalsRaids_Title>
  <FB_FilterWeakerAnimalsRaids_Description>Контролирует, каких животных включать в пиратские рейды, основываясь на минимальной боевой мощи.  Гражданские будут использовать 66% от этого минимума для рейдов, а 33% - для охраны торговых караванов.</FB_FilterWeakerAnimalsRaids_Description>
  <FB_FilterSlowPawnsCaravans_Title>Минимальная скорость хода (караванные пешки)</FB_FilterSlowPawnsCaravans_Title>
  <FB_FilterSlowPawnsCaravans_Description>Регулирует минимальную базовую скорость передвижения человекоподобных или животных пешек в торговых караванах.  Более медленные пешки могут облегчить врагам (или вашей собственной колонии) их захват без должной защиты.</FB_FilterSlowPawnsCaravans_Description>
  <FB_PawnKindDifficultyLevel_Title>Максимальная боевая мощь для пешек</FB_PawnKindDifficultyLevel_Title>
  <FB_PawnKindDifficultyLevel_Description>Контролирует, какие виды пешек могут появиться, основываясь на максимальной боевой мощи.  Чем выше уровень, тем больше видов пешек попадает в пул.  Не управляет размером рейдов, количеством каждого вида пешек или формулой рейда.</FB_PawnKindDifficultyLevel_Description>
  <FB_ExcludedFactionTypes_Title>Исключенные виды пешек по типам фракций</FB_ExcludedFactionTypes_Title>
  <FB_ExcludedFactionTypes_Description>Ограниченная запятыми строка имен фракций.  Этот список используется для отсеивания пешек, которые принадлежат к одному из этих типов фракций по умолчанию.</FB_ExcludedFactionTypes_Description>
  <FB_ExcludedRaces_Title>Исключенные виды пешек в зависимости от расы</FB_ExcludedRaces_Title>
  <FB_ExcludedRaces_Description>Ограниченная запятыми строка имен расы.  Этот список используется для отсеивания отдельных пешек определенной расы.</FB_ExcludedRaces_Description>
  <Filtered>Фильтр</Filtered>
</LanguageData>